---

kanban-plugin: basic

---

## Идеи

- [ ] Герои побеждают антагониста и его казнят. Сын антагониста растет без отца. Однако он знает, что его отец был злодеем и становится на путь защитника королевства/правды/добра. Знакомится с героями, не зная, кто они и начинает иногда проводить с ними время. И однажды узнает, что они убили его отца.
- [ ] Летающие киты-дирижабли


